\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Wir haben Gottes Spuren}
\index[in]{Wir haben Gottes Spuren}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Wir haben Gottes Spuren}

\begin{tabbing}
1. \=Wir haben Gottes \=Spuren festgestellt\kill
\>\bf d\>\bf C\\
1. Wir haben Gottes Spuren festgestellt\\

\=auf unser'n Menschen\=stra"sen,\kill
\>\bf d\>\bf A\\
auf unser'n Menschenstra"sen,\\

\=Liebe und W"arme \=in der kalten Welt,\kill
\>\bf g\>\bf d\\
Liebe und W"arme in der kalten Welt,\\

\=Hoffnung, die wir fast ver\=ga\="sen.\kill
\>\bf A\>\bf d\>\bf A\\
Hoffnung, die wir fast verga"sen.\\ \\

Ref.: \=Zeichen und Wunder \=sahen wir gescheh'n\kill
\>\bf F\>\bf C\\
Ref.: Zeichen und Wunder sahen wir gescheh'n\\

\ \ \ \ \ \ \ \=in l"angst vergang'nen \=Tagen;\kill
\>\bf F\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ in l"angst vergang'nen Tagen;\\

\ \ \ \ \ \ \ \=Gott wird auch uns're \=Wege geh'n,\kill
\>\bf B\>\bf F\\
\ \ \ \ \ \ \ Gott wird auch uns're Wege geh'n,\\

\ \ \ \ \ \ \ \=uns durch das Leben \=tragen.\kill
\>\bf A\>\bf d\\
\ \ \ \ \ \ \ uns durch das Leben tragen.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Bl"uhende B"aume \=haben wir geseh'n,\kill
\>\bf d\>\bf C\\
2. Bl"uhende B"aume haben wir geseh'n,\\

\=wo niemand sie ver\=mutet -\kill
\>\bf d\>\bf A\\
wo niemand sie vermutet -\\

\=Sklaven, die durch das \=Wasser geh'n,\kill
\>\bf g\>\bf d\\
Sklaven, die durch das Wasser geh'n,\\

\=das die Herren "uber\=flu\=tet.\kill
\>\bf A\>\bf d\>\bf A\\
das die Herren "uberflutet.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Bettler und Lahme \=sahen wir beim Tanz,\kill
\>\bf d\>\bf C\\
3. Bettler und Lahme sahen wir beim Tanz,\\

\=h"orten wie Stumme \=sprachen.\kill
\>\bf d\>\bf A\\
h"orten wie Stumme sprachen.\\

\=Durch tote Fenster\=h"ohlen kam ein Glanz:\kill
\>\bf g\>\bf d\\
Durch tote Fensterh"ohlen kam ein Glanz:\\

\=Strahlen, die die Nacht durch\=bra\=chen.\kill
\>\bf A\>\bf d\>\bf A\\
Strahlen, die die Nacht durchbrachen.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: franz. Originaltext von Michel Scouarnec 1973, dt. Text von Diethard Zils 1981 - Weise:  Jo Akepsimas 1973\\
FU: Nr. 107
\end{angaben}
